[有圖] 如何防止被迫人臉解鎖

千祈唔好用巴絲平時嘅靚瞼嚟 set face ID !!!

用以下參考表情就無得輸:

推，今日既行動post

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!